{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066292",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 물내음펜션 운영 정책_1"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせでは未成年者の入室が不可で、予約人数が変更される場合にはペンションまで事前に連絡しなければなりません。 追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できない場合があります。 ペットと一緒の場合には、ペンションによって拒否されることもあり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物を毀損または紛失した場合には損害賠償の責任が生じることがあります。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 相互客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。 重複予約が発生することがあり、ペンションの期間未確定により料金が誤って反映されることがありますのでご注意ください。 駐車可能なスペースとカラオケ、バーベキュー場が利用でき、周辺の観光地としては梅山里石仏立像、竹山斗峴里石彫三尊仏像、金光湖、金光観光農園などがあります。 これは自動車基準で表記された距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "予約人数の変更時にはどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が変更される場合にはペンションまで事前に連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "追加料金が発生し、最大人数を超えると入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合には、ペンションによって拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物を毀損または紛失した場合には損害賠償の責任が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "炊事道具は持ち込みできますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺に何か観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては梅山里石仏立像、竹山斗峴里石彫三尊仏像、金光湖、金光観光農園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 365
    }
}